有冇人覺得 七転八起☆至上主義 d歌詞好特別

入面好多四字成語

一生鍛錬 試行錯誤に切磋琢磨
縦横無尽 キミを連れて突き進もう!
七転八倒 馬鹿正直も空前絶後!

而家望返，原來爆笑管家已經係童年回憶

咒術都係

你唔好話千本櫻好多成語

連icbm都有仲唔夠特別？

依首有落語係入面